光榮冰室聯同11間同業發出聲明

推

呃香港人$去驗身？
無恥至極

咩料

不推文先

支線野

至少食咗五萬

依條撚樣比狗更賤

人血饅頭

大家話應該點做

點解可以咁仆街
真係唔明
真係唔明

wish

裝修

pish

著左草啦
要搵佢出黎神獸

人渣 可以點搵呢家仆街出黎

...

屌捐咗錢畀佢

屌你老母人血饅頭

等裝修啦

賤撚到佢

屌
真係呃錢
已經失望到唔想再去指責

一係將呃既還雙倍，一係等收皮

屌 咁嘅局勢仲要欺騙香港人同理心 食屎啦

6萬4驗咩身咁巴閉?

可能我old news 咗... But Source?

裝

終極神獸火鳳凰

咁撚仆街都有

64000 去驗身?
當我地死既?

住法國醫院

佢唔嘔番出黎? 佢間鋪唔撚洗要

屌

要女女女

直接揾條友出嚟祭義士啦

好似已經好多日冇開

不了

佢真係當人傻

出街小心D老闆娘, 小心仆親

好撚賤

收皮啦五毛

cheap撚到

痴撚線

可唔可以由得件事先
人血饅頭絕對要屌
但裝修間店，聲討老闆娘係咪值得而家花人力、時間同埋媒體/大眾嘅注意力去做？

聽日仲有行動 嚟緊又星期六日啦
大家屌還屌
希望唔好開太多post阻住熱門或者其他行動post
仲有更多事更值得注意架
前線打緊仗 醫院有手足瞓緊呀

過幾日再大大力屌啦

［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

too long didn’t read

各位聲明最後一句先係重點
千奇唔好因為呢條仆街
而破壞彼此互信

係
仲要好多人like

點解你仲未被block

個老闆娘仲仆街過藍絲

我想知吹咁大有咩用意？

認真唔想再炒車
FC??
source??
我見 Glory Cater Ing 個facebook account好似係新,其他餐廳未見有聲明
搵左好耐,都搵唔到"荃城同步" fb page/post/tg channel etc....

照拆啦屌佢老母, 浪費晒啲錢, 幾多人需要律師費, 幾多小朋友比家人趕出屋企 要幫手
佢就呃錢

唔追果D似話係果11間店夾

祝佢即時生癌，咁就唔洗賠錢

Push.

垃圾

可否幫手FC?? 唔好太衝動
我見 Glory Cater Ing 個facebook account好似係新,其他餐廳未見有聲明
搵左好耐,都搵唔到"荃城同步" fb page/post/tg channel etc....

蘋果日報要公開鬧依個大話精！！

不過有冇得真係搵返個真正嘅sources

心領啦
老闆婆等死啦 想呃錢

嘔返晒出嚟？

蘋果日報fake news

六萬幾夠佢驗幾多次身？？

笑左，集體炒車

咁都唔私了？

要屌，但唔係呢家

真定假如果係真既話真係搏裝修 有無咁撚笨柒啊

蘋果之前有片訪問戲子

驗乜撚野要6萬8
出國驗？

搵佢住邊，直頭同佢屋企裝修

永遠罷食

點解比錢佢前唔攞左source先
佢有cancer未死會肯食杜蟲藥揾命搏？

人血饅頭只係支線

G持

留名清算
宜家大家可以集中其他行動post先

可能筆錢佢嚟緊好快就真係用得著呢

我作為有份捐嘅人覺得真係好失望

可恥

告佢啦 根本就係詐騙

邊度可以睇番篇報導？

我diu

嘩死八婆
祝你長命百歲萬病纏身
繼續驗身啦你

要佢全家三代都生癌
比佢幾萬 全家醫
豪比佢啦

報食環 報到佢執

C! L! S!
呢d人當然要落地獄，但都好想提下各位手足，有咩籌款捐錢唔好咁快狗衝，好多人發災難財，等FC之後先幫手啦
留返d錢幫真正有需要嘅人

聚焦重點 以後再計

Push

唔好搞佢鋪頭呀

Btw 黑底白字好難睇

呢d 真係要燒鋪下化？

唔嘔番出黎間鋪

屌佢老味真係食人血饅頭

好彩之前有巴打fc, 當時仲有d豬西幫兇事頭婆

咩身體檢查要6萬4?

屌你老母 香港人用嚟俾你呃㗎？

借刀殺人
對付藍店嘅招數

當支線算啦，而家唔好理佢住

「我有拍過第一輯的《鐵窗邊緣》。我12歲開始，就沒有回過家。那時候我被爸爸性侵犯，我向姐姐說，她不信，還轉告爸爸；爸爸便拿着長長的晾衫竹，一下打到我的眼流血。媽媽帶我去醫院，說我是自己跌在石頭上造成的。警察說我說謊，家人說我說謊；我不肯回家，住在青少年宿舍的我，試過在裏面自殺，鎅手自殘36刀。為了生存，我試過帶白粉，在街邊執垃圾吃；也試過在警局被罰跪鉛筆。

OFF一下
我想問仲有邊幾間同業
想MARK低之後幫襯下

支線日後先處理

聽日要繼續
守護每個要塞每吋土地

d錢老闆當自己蝕左,其他市民捐款拎得番
應該都係會捐去星火
辛苦各老闆出錢出力

荃城同步處理得好

用下個閪腦啦白痴仔

就算冇人搞佢 我都信天有眼 佢呢啲仆街一定俾天收

光榮冰室FB無呢個聲明

係邊到搵番黎

我完全搵唔到source

佢間店係邊？早2日見到google map寫closed

應該退租唔做都似

榮光

勇士

都真係幾垃圾
為咩呢明明你keep住黃就大把人撐你

你搵到佢先算
好彩既係 錢唔多
佢搞咁撚多野成家出晒樣先呃得果二十萬

60k夠幾多個手足開飯？屌你老母，放過你嘅話真係講唔過

到左今日大家都睇住張"聲明"就當真......
可否幫手FC?? 唔好太衝動
搵過第一個post應該係 Glory Cater Ing 出,但個facebook account好似係新,其他餐廳未見有聲明
搵左好耐,都搵唔到"荃城同步" fb page/post/tg channel etc....

祝佢真係生癌

蘋果日報

呢個食人血饅頭仆街
又食同行D捐款又食生意額

老闆娘

藍扮黃囉
正仆街
支那畜就係咁
當年乜鳩地震就呃人捐錢
然後貪污落袋

我當自己d錢捐左星火咁啦
唯有咁諗自己開心d

真係好撚賤格啊呢啲人

好感動！
要有更多呢啲小型組織呀

蘋果都係受害者

上真荃灣友group睇

仲衰l 過食人血饅頭

好再有人眼利踢爆佢

做乜撚嘢

受害都要出聲明話自己受騙下話
咁樣潛水當無件事發生

鶳條八婆

太多騙子

還錢啦屌

其實佢真係黃又有需要用錢
照直出聲都大把人幫
點解要呃人話自己生cancer

應該聽日會見報架啦
今日先fc完

光榮冰室 光榮茶記 有無關係

死仆街

求教
串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

可唔可以叫佢post係fb?其他區既人唔會知份聲明真定假

有冇詳情

私了。唔該

起左條八婆佢啦

我地出多張聲明 唔賠返六萬幾蚊出黎 後果自負

剩低嗰六萬好嘔撚返出嚟呀仆街

驗身錢都呃 哈哈

佢將會損失既 一定唔止依個數

一張咁嘅圖就當真..............

我搵過第一個post應該係 Glory Cater Ing 出,但個facebook account好似係新,其他餐廳未見有聲明
搵左好耐,都搵唔到"荃城同步" fb page/post/tg channel etc....

幫手FC,避色手足手快裝修中伏

屌佢老母條友真係仆街冚家剷

呃左5皮啦

佢用私人fb po

屌你老母嗰6萬幾可以救到更多人 買到更多物資 更多手足可以有啖好食 呢啲咁既仆街一撚定要追究到底

push

兩個仔都有份流馬尿做show架喎
禍必及妻兒

肯捐，唔係捐左
睇定d

做埋身後事都應該夠

個facebook account好似係新account
伏味濃,睇路

依個acc出過好幾次po 琴日都講今日5點出聲明
你見條八婆潛撚曬水就知咩料

即係呃完人爽快答應回一部份水就算? 呢個聲明又係咪真? 筆錢點先

仆你個街串燒保，等執笠。冇人裝修，都唔會再有人幫襯嫁啦。

唉

所以永遠唔會亂捐錢

有無人係荃灣？直接問光榮冰室，呢份聲明係咪真嘢。

已經永久停業，有冇樣，po出黎等大家睇下。開咩舖都唔幫襯

竟然真係昆人

睇唔睇到最尾嗰句 啲老闆俾人呃完都係話要懷著信任嘅心走落去

即刻裝修佢

想既咪公投囉咪，屌你呀依家咁樣算點？

冇錯 fc sin 拉

其實邊有得炒車
唔理係咪真係有病
淨係放假相呢點已經無得解釋啦

不要裝修,記住千祈唔好啊

個fb係光榮老細既ac

所以黃店要做好認證

幾萬都要呃

台灣？要俾所有人知，唔可以俾佢翻到身

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)扮生cancer眾籌呃左人20-50萬左右
佢同佢老公Calvin Leung(應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人) 51841709
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 待補充 (有份呃人)
拍檔: 朱錦麟/倫(Raymond Chu) 喺TVB做道具組 (自稱三月已脫離關係)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

相關link:

[荃灣黃店] 串燒保老闆娘啲醫院相有古怪

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

有人私下俾佢既未計加追唔到

屌你老母

真係個別例子

雖然未fc
但串燒保老闆娘點解釋假相單嘢先

冇架啦
移除黃店名單
雖然佢都可能執粒算

佢冇兩個仔 細仔係假

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)扮生cancer眾籌呃左人20-50萬左右
佢同佢老公Calvin Leung(應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人) 51841709
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 待補充 (有份呃人)
拍檔: 朱錦麟/倫(Raymond Chu) 喺TVB做道具組 (自稱三月已脫離關係)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

相關link:

[荃灣黃店] 串燒保老闆娘啲醫院相有古怪

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

真係好撚嘔心
究竟係咩心態先可以做得出
呢個時候利用人地既同情心偷呃拐騙？
佢睇住所有人係咁捐錢俾佢嗰陣 心裡面係咪係度笑緊 覺得我地豬咁蠢？

fced

照哂腸鏡胃鏡，乜鳩都check齊

Post條神棍出黎，發災難財

支持追埋個6萬蚊連同利息，呃人愛心最仆街

佢不嬲用呢個acc
之前開義賣 回應店入面播cctvb 有人話staff態度唔好 etc

其實呢...荃灣間光榮都唔係開左好耐架姐

Google map顯示已結業
比人揭發左即刻走佬

其實唔止6萬 好多人直接去鋪頭比錢

前幾日已經冇開門，應該走左延

FC啲乜撚 佢真係有呃人
你睇左嗰兩個post先

即係唔問佢攞 佢都冇諗住攞返啲錢出嚟

吊 仲衰過藍絲
這個時候 仲呃人

去左法國醫院比人check麻

推到條友仆街

荃灣自己友個fb gp已經有其他鋪老細出聲confirm

絲打 你好落力

特大詐騙家庭

加油

我一蚊都冇捐
但睇唔過眼啲撚樣呃人

有冇咁痴線
咁無良既賺錢方法

好撚狗

祝個賤女人真係生癌
唔抵可憐

正臭閪

冇圖？

檢查都要$6萬4？呢個moment 仲呃錢？

屌老母串燒保

想要咩圖...

據知今晚會有蘋果訪問出街

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)眾籌呃左人20-50萬左右
佢同佢老公Calvin Leung (應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人)
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 待補充 (有份呃人)
拍檔: 朱錦麟/倫(Raymond Chu) 喺TVB做道具組 (自稱三月已脫離關係)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

相關link:
[荃灣黃店] 串燒保老闆娘啲醫院相有古怪

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

唔交返筆錢出嚟
會好大件事

咁樣利用人善心，冇好下場

一齊貼撚哂佢冚家資料出黎

想睇條撚樣生成點

屌佢老母 小心間鋪比人燒

屌佢老母佢d戲真係好撚好
完全係做到由內到外再再返內
一take過無NG
如果佢拍戲無人夠佢爭影后

真係一粒老鼠屎攪死成煲粥

聲明有講其中85,000係市民捐嘅

其他錢呢就係啲老細捐嘅

咁呢佢就還返140,000出嚟

其他錢呢就當係啲老細蝕俾佢

剃埋頭

只可以講，咁樣都無的教訓俾佢吸收，他朝必定重施故技，有更多受害者

佢呃過人好多次 有極多仇家

同埋想講大家要警惕下蘋果d繕稿

就算反送支未開始前已經成日良心小店，其實就收錢廣告

唔好佢寫乜就信乜

唔係呃咗21萬咩

佢訪問講大話唔提個女
即係佢個女係佢春袋

女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)

內文還還左14萬幾比老細s

點止 見到好多人話去左佢到食野
特登放低左一舊錢唔洗找

聲明話 還左一大份
細份既係其他老闆出 佢地唔追了

正確講係將市民果份交還左（遲點老闆聯盟決定錢用法）
老闆聯盟果份6萬 佢地放棄追

屌
捐180萬塞住我哋把口先啦

垃撚圾

處理得算好

捉條撚樣打就岩

驗身要64000唔好玩啦

，

應該老闆們捉佢去全驗

老實講一開始係呢班老闆亂信人
咁大件事都唔FC左先眾籌
如果佢地醒小小問佢睇下啲證據就唔會搞到咁
不過都唔夠蘋果大罪
佢地做報紙佬既都唔撚FC
害撚死香港人 害撚死之後真正要幫手既人

真係要裝修
仲仆街過紅店

佢不斷話會同蘋果做訪問又不斷改日子可能就係搵緊蘋果出多篇繕稿，但係蘋果見佢賴晒屎唔再同佢做

似係

結果係連登巴打FC

睇黎佢想申請裝修

成班懶好人既柒頭害死好多人

冇病咪鶳到佢有病囉

用假圖已經知咩料....

唉，如果有一日輸左，係因為輸我地呢邊太多心地善良既人，見有同路人有困難就撲出去幫手
我唔理老闆娘係藍定係黃啦，事實上佢真係呃左錢
錯左就係錯左

我懇請大家以後唔好感情用事，唔係叫大家自己顧自己，自私自利，而係呢個世界太多壞人，利用你既善良得到益處，幫人之前諗清諗楚

同埋，香港仍然需要大家人性既光輝，唔好氣餒

裝修佢個人

唉點解你要揀呢個時候先嚟呃香港人

有冇舖同佢屋企地址

可譽中學既同學千其唔好搞佢個女梁曉琳
老闆娘連做訪問都要講大話話冇女
即係代表佢個女真係好唔重要
所以千其唔好搞佢個女

上面有

老細好人都唔係俾佢呃
屌俾班小朋友驗身仲重要啦
食咁多彈

屌 食人血饅頭 將香港人嘅同情心作為賺錢工具
不得好死啊你
另外嗰12間有份夾錢嘅鋪頭
手足應該多啲去懲罰佢

咁都硬到？勇者

長沙灣政府合署對面 sharetea 深藍代理扮黃 仲話多謝我哋呢班曱甴成日飲珍奶 呢間野個代理係個四眼光頭呀叔

屌你老母咁想生快啲成真

推。

算啦 幫襯佢d 同行啦

講真，我覺得仲衰過美心。利用黃圈同情心，裝修都未必夠

唔裝修咁裝飾囉
等佢冇生意
就算藍屍見到特登幫襯都唔會維持得耐

屌 好撚狗啊

食人血饅頭唔可能只用裝修了事
個程度同劣根性比公開支持黑警同暴政更甚

辛苦勇士

仆佢個街

DLLM

咁多位埋黎睇下

香港咁既時勢，仲要利用手足既同情心，一定要清算條8婆

唔使啦

冇開好多日啦

祝佢真係生癌
到時冇人會再捐錢幫佢

祝老闆娘真係生cancer

好聽d講大家太有同情心，難聽d講香港人嘅錢好易呃
求下大家唔好聽到d咩都話捐錢籌款，呢d唔係贖罪券，大家Fc下先，港難當前，d錢使係有需要嘅地方，幫d真正有需要嘅人好緊要
亂世之中，好多人發災難財，請大家保持警覺

呢條仆街真係

cls個老闆娘好撚賤

其他鋪頭曬咗咁多錢同時間喺佢身上一定要多多懲罰

人禽之別，我地唔係黑警，如果你係我地一員，唔該你反省下。如果你係三毛，咁就明點解你會講呢啲

人血饅頭
都唔夠比612買音響
有錢下次直接捐星火/買物資

佢淨係識copy and paste

呢啲真係大仆街

老闆娘係咪預知定自己遲下會生癌呀

攬炒巴??

屌真係好仆街 欺騙大家錢同感情

咁仆街

死仆街
食人血饅頭

屌佢老母 國難當前仲利用香港人同情心呃錢
一定要令佢永不翻身 裝修首號target！

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

裝修啦唔使諗

同黃心穎嗰句台詞我唔會搞人老公有異曲同工之妙

呢啲嘢真係唔可以亂講 一亂講冇耐就會比人踢爆

有成90億市值仲要唔洗上市

禁錯負皮sor

咁益條仆街

請問篇聲明係點嚟?

好過出黎個結果又唔齊全
宜家應該乜Q都驗晒
冇任何辨駁既機會

64000 真係驗到好撚徹底 點都無得駁果隻

成日經香車街 無開幾日了 貼街招吧

唔知價 但佢去法國醫院

一早諗住走佬

Dllm......

執咗啦

好多老闆fb都有po 自己睇上面

佢應該冇諗住再開
要開都改名同去第區

屌好撚仆街

呢條女人幾識玩喎

無恥至極
裝修都唔夠，仲要召喚神獸

唔知去左邊

講真蘋果係幫兇
作為傳媒唔FC
一開始大家都係信佢報導無查證

係！
反而陳彥霖 FC 咗好耐, N咁多人報料都唔信, 到喪禮嗰日先敢出文
呢啲籌款就求求其其, 人哋講乜, 佢就信到十足, 小小懷疑都無

仲肯嘔返啲錢出黎 我表示震驚

蘋果呢次籌款冇參與
只係報導小店同市民點出力

其實要努力幫襯番呢D有心黃店
以後小心D
記得串燒保隔離店私人捐左過萬蚊比佢贊助市民任食
要幫番佢地

仲等我睇完蘋果個篇訪問覺得好感動
點知係呃人

【醫院直擊】荃灣串燒保老闆娘偷相扮患癌騙20萬 腫瘤科醫生推斷痔瘡致屙血

更新契仔(假細仔)個名

串燒保老闆Eva Fan(Yee Leung)(范美儀)扮生cancer眾籌呃左人20-50萬左右
佢同佢老公Calvin Leung(應該有份)有兩個仔女
仔: 梁偉賢 玩欖球 讀青衣ive (有份呃人) 51841709
女: 梁曉琳 讀可譽中學17-18年讀F3 (不明)
契仔(假細仔): 梁駿禧 (有份呃人)
前拍檔: 朱錦麟/倫(Raymond Chu) 喺TVB做道具組 (自稱三月已脫離關係)
地址: 東涌逸東邨雍逸樓3604
電話: 68292431/52827993/51354688

相關link:

[荃灣黃店] 串燒保老闆娘啲醫院相有古怪

串燒保 藍店定黃店？人血饅頭 呃錢呃友誼？有前科！？『多圖』

搞清楚因果關係先
光榮老闆話就係信蘋果報導先搞籌款

她立即說：「你們現在好像在質疑我，不如整個訪問停了吧。如果你們出這個訪問，我唯有吿你們。」續説：「你們說我真又好，假又好，甚麼也好吧。可能那幾天你們見不到我了。」然後拒絕繼續受訪。

幾識扮野， 開得鋪頭買份報告3千蚊話冇錢。
唐樓入邊有mri , 佢知唔知mri 部機幾大部

好心俾人踢爆就乖乖認左佢， 仲哂記者時間做乜尻， 呢d 野邊有得呃

藍屍就係賤

而饒醫生亦指出老闆娘應用治療過程中的不合理之處。
一、以老闆娘口中第二至三期情況，沒有進行化療，只用標靶藥，並不會掉頭髮。
二、私家醫院標靶藥通常只是4萬元一支，老闆娘口中不合法無牌醫生一支鏢靶藥需3萬6千並不合理。
三、唐樓內能容納MRI機（磁力共振機）、CT機器（電腦掃描機）及PET CT（正電子掃描機）這些儀器，實聞所未聞。以他做醫生20年經驗，一間治療淋巴癌病房要500-600呎，且機器需用吊臂吊進來的；而將機器分件後組裝，亦會影響儀器定位。另外，這些機器亦會產生幅射等對人體造成影響。(Apple Daily)

而就這件事有否構成詐騙，我們有向法律界人士問過，該人士指「盜相行為是成立的。是否構成詐騙罪，則要從行為和意圖去看。若現在已確診並非癌症，已可構成詐騙意圖。如果以此直接呼籲人籌錢，或者就有足夠證據了。但如果只是呼籲別人去光顧她的店，就需要更多證據；雖然過程更迂迴，但好大機會已構成詐騙。」(Apple Daily)

唔可以就咁算

身體檢查用六萬四？

呢d關係煩過西
捐款者信光榮
光榮信蘋果
蘋果信串燒保
齊齊炒車全部人都冇fc

俾人踢爆仲要去搵記者做大龍鳳， 記者呢排已經好忙， 仲要去陪佢做checking 等報告等足兩日， 真係好仆街

人血饅頭

拉

依個忍唔到 要裝修

佢個post叫人幫襯佢時入code
有心幫就捐咗先出post都未遲

重裝修? 整哂做串燒啦

幾時再開舖呀

#

經過一周的緊密調查，事情真相水落石出。我們在此對於早前（9月10日及11月7日）兩篇有關報道，在採訪和求證工作上的疏忽，謹此致歉。(Apple Daily 14/11/2019)

想召神獸
扮病呃人佢老母

識個老闆日日買萬幾蚊物資比手足 日日賺埋d錢都拎埋出去 今鋪真係比人呃真係好撚慘

蘋果都道左歉
算吧

范美儀 Calvin Leung 梁偉賢 梁駿禧 梁曉琳

火都黎撚埋

仲要一開始自己上門搵人籌錢

請廣傳，方便手足得到資訊和支援
_________________________________
請放上連登、高登、Facebook、Instagram。多 d 黃絲加入 Telegram，可以增加我們陣營的實力。唔使擔心有鬼，Telegram 一向都有五毛、mon post 狗，鬼是避無可避的。
_________________________________
綜合資訊 / 熱門 / 推薦

18區頻道群組 / 分區哨兵

校巴 / 大型哨兵 / 交通消息

醫療支援 / 法律支援

物資 / 防具 / 助養 / 捐贈 / 支持

國際 / 文宣 / 學界 / 義教 / 政黨

新聞 / 各式各樣

黃絲良心商店 / 藍屍罪惡黑店

業界同路人 / 工會

黑警 / 罪證 / 藍屍 / 仆街

_________________________________
［人最重要，安全第一］［適當時撤退，是高度智慧的表現］

手足，你已經盡力🙏必要時考慮散水🙏Respect🙏
____________________________
［撤退手足，棄裝、換衫、扮路人］

如果確定撤退，請你棄gear、換淺色衫。就算比黑警係 車輛 / 行人路 捉左，只要唔好講嘢，佢冇證據根本好難告你。

記住，你係普通路人，你唔係示威者，你出黎食飯行街。

唔使擔心gear，手足之後會夾錢買番比你。

身上冇gear、著淺色衫，黑警根本唔知邊個係示威者，佢高調拉低調放，想嚇9我地。
____________________________
［如果比黑警拉，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名］［唔可以變成失蹤人口］

比黑警拉果陣，即刻除口罩，大聲狂叫自己既名，比人見到你既樣，比人知道你既名。

叫大聲d，唔好怕醜，咁樣做可以減少你成為失蹤人口既機會。
____________________________
［各區手足，緊急支援義士］［快d落街幫手］

各區手足帶幾件淺色衫，立即落街，主動協助義士散水。最好提供暫避地方。功德無量。🙏🙏🙏🙏🙏
_________________________________
［狗屋找尋被捕手足］［打電話］［轉載，請廣傳］

1. 如果手足係旺角被捕，先打旺角警署，搵唔到就再試油麻地或者深水埗警署，以被捕地點作圓心向外既警署逐間打。

2. 有全名加身份證去問最好，唔係直系親屬可能會拒絕回答。

3. 唔好一次過問成條手足名單，警署可以因為懷疑你想包攬訴訟而拒絕回答，同埋親屬都唔會有一條名單去問。

4. 岩岩被捕有機會冇咁快到警署，被捕後一兩小時打應該穩陣啲。

5. 確認警署好重要！因為律師救人要知道地方先救到。

6. 如果搵左好多間警署都冇人，有機會去左醫院，就可能要聯絡醫院了。

屌那星

仆街

吊那聲咁撚樣炒車左，仆你個街，利用香港人的

幫佢裝修啦

蘋果竟然認錯, 比較少見

屌佢老母
賤撚到咁

食人血饅頭所以柯血便

fc完未?

攞番舊錢出黎兼道歉，否則裝修

呃人有癌 死8婆

好彩手足心水清

拎番出嚟都無可能唔會裝修，咁撚仆街呃香港人錢

推 無理由俾佢走佬走得咁輕易

信佢都儍，所謂20％股權即係比個8折你，仲賺到仆街，免費宣傳，隨時多幾倍客！真係有心先攞90億20%嘅一半出嚟損比612同星火先啦！

個問題點會係光榮老闆身上
蘋果作為傳媒有公信力都唔fc就報導
責無旁貸